唔喺Wolipay名單，但播viuTV嘅茶餐廳，係咪算係黃店？

同一個好大食嘅男仔朋友出去
諗住幫襯一間黃店，但居然要排兩個鐘！
佢想飽肚平快靚正，唔想去上樓文青cafe
就喺附近茶記落腳：
「嗱，佢地長開ViuTV㗎，聽個老細同啲客講嘅嘢，又反政府嘅，最重要係唔使排隊吖嘛！」

入到去，清一色阿伯，得我地最後生。但果然係開viuTV，老細同客吹水又確係屌政府喎！

呢種餐廳算係淺黃？

乜一定係後生先可以屌政府？

黃店要自己報㗎嘛
個個都唔報邊到嚟先
識一間有埋光時旗都冇上架

我會睇埋香港人的飲食購物天地FB再cross check

有啲黃店會因為唔同原因而選擇低調，例如唔想間店俾人搞、唔想啲人只係因為佢係黃店，而唔係佢哋嘅質素而幫襯。

如果人哋唔想報就唔好幫佢報，但幫襯嘅話，why not?

唔係，但去黃店排隊嘅多數係後生仔女